[突發]賓賓都認為港獨人士係自私同衝動

大家點睇？

希望大家唔好怪佢，低等民族個腦係得咁上下

推

啱呀 祝佢下世繼續做賓賓

台灣